✈️一個人嘅18日日本之旅 別有一番感受🇯🇵

小弟係8月份沿東海道新幹線遊咗轉，分別係大阪 京都 名古屋 富士 東京 行咗都幾多地方。今次帶著一個背包就出發，體驗一下背包客嘅感覺。

今次開po主要分享下周圍挽嘅心得。日本絕對係一個熱門嘅旅遊地方。唔知大家係住、玩、食、交通等有咩心得。
我會嘗試回憶返我之前嘅經歷，一part一part咁寫返篇完整嘅遊記出黎，其實我本來冇打算分享，所以冇影到太多相，有不足屌細力D 。但最后依趟旅行都帶黎唔錯嘅回憶，姑且就分享下啦。

睇睇反應如何在更新
上幾張圖先

LM

留名 遲下去35日

[quote]小弟係8月份沿東海道新幹線遊咗轉，分別係大阪 京都 名古屋 富士 東京 行咗都幾多地方。今次帶著一個背包就出發，體驗一下背包客嘅感覺。

今次開po主要分享下周圍挽嘅心得。日本絕對係一個熱門嘅旅遊地方。唔知大家係住、玩、食、交通等有咩心得。
我會嘗試回憶返我之前嘅經歷，一part一part咁寫返篇完整嘅遊記出黎，其實我本來冇打算分享，所以冇影到太多相，有不足屌細力D 。但最后依趟旅行都帶黎唔錯嘅回憶，姑且就分享下啦。

留名支持

明晚更新

冇文既話dup你

挽你老母咩

唔識日文 一個人去建唔建議⋯

都有d麻煩 不過整體都還好 。不過係名古屋同新宿試過俾馬夫搞

講下今個行程先啦
依個行程大概約算3萬，不過不失，起碼唔使去到窮遊嘅地步。

準備行程

帶咗兩本旅遊書，一部notebook，四日要換嘅衫，就一個背囊出發。因為周圍去嘅關係，所以就臨走個幾日先係東京買喼算啦 瀟灑嘅旅行，想去邊就去邊

8月都算係旺季，想買平價廉航嘅係依d月份出發多d留意機票價格變動
今次我去程回程機票分開買
去程：樂桃MM064 $583 HKG-OSK
回程：jestar $856 TYO-HKG

樂桃整理感覺良好，廉航座位係窄都係咁，空姐真係jeng，起碼我坐架機d空姐都有一定質素。唔記得影空姐

南海電鐵特急，係樂桃買慳300羊，價錢幾乎同快速普通差唔多。

入面座位都幾大，加小小錢坐得舒服

其實係出發前一晚guesthouse房主同我講我book果間大廳果度d床位裝修緊，同我講要同個房客係一間房嘅雙人床訓一晚，跟住之後嘅兩晚你自己住。我真係心唸要變基佬。雖然佢話取消都冇問題，不過算啦，依家改都麻煩。

波蘭嘅backpacker，佢用jr張青春18要來回東京我真係佩服佢，單程9粒鐘真係爛屎忽。
Cut走我自己先

第一晚到難波都11點，求其食d嘢就返返住處

我真係好鍾意自動販賣機個濃縮巴士，好撚過癮。

返返住處，櫻川，距離難波一個站，超近，隨意衝行程返去補給。

第一part係咁咁，下集再見

留名,有冇去叫雞

繼續繼續

留名

快撚啲出文

爛左尾

有冇互含

馬上更新

然而，尋晚成晚訓唔到，自己一張床訓開唔習慣。 朝早6點幾就出去食左個早餐。成個人冇乜精神，但冇理由浪費一日訓覺。同波蘭佬道別後於是出發。

用我早早預定嘅大阪周遊卡去衝行程，依張嘢CP值極高，除左地鐵免費搭，有30個以上嘅景點都係隨便挽。3300羊兩日，絕對抵回票價！我依兩日計過都係佢身上用咗10000羊以上。

第一站鳩衝去天王寺動物園。周遊卡包辦我嘅行程，但依幾日大阪天氣真係好撚熱，成36度，邊行底褲都真係會跟住出汗。

跟住去坐hepfive，自己一個去做摩天輪真係好撚尷尬。望著其他人一對情侶或者一班人，我自己就一個人包咗成個摩天輪，有d周身唔自在。

自己出得黎挽，預咗厚面皮。

摩天輪上面可以自己插手機播歌，我開到好撚大聲。上面往落去嘅鐵路景色真係好jeng，搵到動漫果種feel。

跟住去咗梅田嘅空中展望台，今日依度好似係煙花大會，6點前會叫你離開依度。其實我真係好攰。好眼訓

跟住既然飛田新地距離我個住處算緊，等我折返去就算唔幫襯考察下都好。真係冇相，果度係唔俾影依個你地應該都知。

飛田新地我過黎嘅時候覺得治安冇d人話咁差，可能未到晚黑我唔知。有聽聞話d人叫完雞後會俾支棒棒糖你，其他嘅龜婆見到就唔會再煩，又真係俾我見到成班好似係高中生手上各一支，真係好似特登話俾你知我叫完雞啦咁。真係幾好笑。

今日冇乜精神真係7點幾就返返去沖涼訓覺

原諒我繼續寫落去下集

補番d相先 唔小心send咗上去

推